要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 仲爭2萬5(幫手簽)

要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 仲爭2萬5

各位有識之仕, 幫手簽左佢, 得唔得
之後去埋tg twitter, whatapps, 幫手搵人簽

要求還錢係合法, 法律上有效架, 唔係玩

推，還錢呀dllm

還錢呀

呢個真係要推

push

要推

Rubio好似有提